朱古力,你要熱飲定凍飲?

我一定係凍飲多...送吓芝士餅,蛋糕

熱飲一定會要有麵包食先會飲...

哦⋯⋯乜係呀

暖

So
使唔使WhatsApp通知你

室溫飲

真正要慢慢嘆既熱飲先係最高享受
我鍾意熱到辣嘴

凍朱古力都好飲
但D朱古力香味會淡左

熱

留言,讚好,打表情符號!

唔好加冰咪得囉...

唔只係冰沖淡左既關係

就算同一濃度
凍D係冇咁香

你地飲開咩牌子? 我淨係識飲維他...

牛奶加朱古力煲嚟沖

咁要用幾多度朱古力?

熱飲先係享受

70啦

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

點樣先整到西餐廳嗰種好濃厚嘅朱古力？

維他特濃低脂正
其實維記,維他特濃都好飲

沖既就Swiss Miss

任何飲品有無加冰都好
都係唔夠同濃度熱飲甜

加好多朱古力粉囉會加奶泡

請WhatsApp去呢度 6894 8964

小朋友先會飲凍

我飲熱嘅
中環九記牛腩行到街尾有間只賣朱古力嘅舖仔
入去叫杯100%細熱朱，飲完睇下會唔會對飲朱古力有新嘅睇法

咁遠....唔好啦...
我自己買舊100%朱古力自己咬完再等佢咀度溶算啦...

我都係 9721 9831 喎..

我有份養隻狗仲咬得死人架...叫佢又唔撚柒見人! 正一死衰狗!